給 未搵到工的Freshgrad一D建議

1. send得果十零廿封CV就唔咪上嚟呻啦，Freshgrad 起就業市場唔受歡迎是常識吧，send返一二百封先再反思問題

2. 咩起薪一定要13k 定15k呢D，咪撚咁短視啦，宜家叫你搵13k搵一世咩。如果HKU學費要60000蚊一年，珠海學費 50000蚊一年，你會唔會因為差一萬蚊所以讀珠海? 做保安做reception人工夠高啦，你又唔去做?

3. 咁唔睇起薪睇乜野? 睇公司起行內的牌頭囉，睇行業性質囉，睇學習機會囉。你起行內龍頭做過，第日轉d二線公司叫價都高一截啦。

4. 咩話讀大學付出咁多點解畢業得萬幾蚊人工? 宜家正常識寫中英文都唔會入唔到大學啦，樹仁收緊 14分炸，你唔係同我講14分會叻得去邊吓話? 5條3都無喎。起宜家呢個年代，大學畢業只係一張人有我有的入場劵，唔好再諗以前大學畢業點點點啦。

寫住咁多先，夠鐘放飯

搵咩工，出到黎職業唔係兒子果類最多都係打份牛工，工時仲長過條人命，仲未計埋比人插到上天下海果啲次數。
俾你搵幾多有幾專業，冇人冇脈升職唔到你，喺香港地到最後都要自僱，執紙皮，汽水罐為生。
宜家叫做後生仲讀緊書／就畢業，俾個機會自己，好排定隊拎白卡，傷殘，老綜，排到咁就真係一畢業就過退休生活啦

你岩

失業圍爐取暖 tg group

仲以為樓豬咩大支野月球人,點知係廢青一個

失業唔比鳩up咩

關於第二點，如果間公司真係好勁好出名
少幾千蚊真係冇所謂
但係如果返啲冇前途又唔出名嘅都仲肯12就好有問題啦

再推介多次HA俾各位待業人士

Executive Assistant II ($17888)
Executive Assistant IIIA ($14031)

可以睇下醫管局討論Post#1了解多啲HA文職，或者過嚟傾下

醫管局 暨政府 廢青討論區 24

17fg
我12k都照做啦 家陣咪又係升